如果香港啲廢老可以學下呢個大日本帝國嘅婆婆咁過癮就好

留我做個垃圾 長留戀於你家

呢啲老人家好搞笑

老而不廢

講緊前幾年喺香港都有老人家係咁，只不過唔知點解呢幾年廢老暴增

黃夏蕙

黑色幽默

KoL

婆婆好可愛